skr乜撚嘢啫屌你老母

有班戇鳩仔每個post都喺到skr skr
Skr乜柒啊屌
用埋晒啲大陸用語
成陣柒味透晒出嚟

我係蘇菲 SKR

見一個block一個

反映大陸人同00後智商低下
幾撚容易俾人顛倒咗個意思仲要洗腦

假膠都照block 屌撚柒你老母

( Show Blocked User - 三萬蚊互射 )

( Show Blocked User - 快樂糖 )

Skr

S乜春kr呀

我到而家都唔知乜撚野係Skr

你們 來這裏 吃飯 覺得 飯 很好 吃 skr 🤙🏼🤙🏼

本身都唔撚知

《中國新說唱》吳亦凡不停「Skr Skr」，究竟Skr是什麼意思？

乜嘢叫skr
我未聽過